找卡數 1000$本金 20日內上6000$

all in

1000 定1600 本

1200

下面600已經冇左400

1.5又要過關
仲要兩注飛關事

買水手好過啦

點樣計到1200？
700+300+600=？
樓主都係收手算啦

唔撚怪得知要靠賭黎還數

下面2*3 關左關 剩200 +1000=1200

原來針左唔計

得1000蚊本
窮到咩地步先會得1000蚊

byebye

JUMP

jump

樓主jump左?

幾準

好慘

樓主針

好買唔買買澳假

一個鐘頭已經